{Čipy v mozku, mrtvý Paul a zednářské tajemství. Že věci nejsou nutně vždy tak, jak se zdají být, je přirozené. Lidská podezíravost ale nezná mezí. I když jsme vynechali vše, co se týká UFO, toto jsou opravdu šílené teorie}<dt>
 
Co by člověk neřekl, on vždícky nebude vědět o světe všechno.  I když je velký rozvoj techníky a kommunikaci, existuje hodně tajemstv.
 
Dobrý na to příklad – smrt Paula McCartney.  Dokonce dnes lidí neví, kdo je člověk, který teď se jmenuje tak.  Je to realný McCartney, nebo jenom ho dobrá kopíe?  Byl na to nějaký vliv vlady nebo zednářů?
 
Mimochodem, co my víme o zednařech?  Proč o ní pořád davají nám důvod přemyšlet o konspírační teorii?  Možna není to jen teoríe ale ale i fakt?
 
Jak, například, můžeme přesne řikat, že nas níkdo nekontroluje?  Rozvoj technologíí umožnil kontrol nejen vněší, ale i u vnitření.  Ja mluvím o čípech ve mosku.  Často u vás bolí hlava?  Možna najdete svého operatora, který vás kontroluje, a zeptate ho vypnout vaší bolest?
